我而家見親個𠒇字都覺得應該讀兜

𠒇兜𠒇兜𠒇兜𠒇兜
兜𠒇兜𠒇兜𠒇兜𠒇
𠒇兜𠒇兜𠒇兜𠒇兜
兜𠒇兜𠒇兜𠒇兜𠒇
𠒇兜𠒇兜𠒇兜𠒇兜
兜𠒇兜𠒇兜𠒇兜𠒇

已經唔識分

hahaha it's so funny

多謝